睇下今日仲有幾多人買喜茶就知香港冇乜希望

屌你老母

一隻喜茶狗留低負皮